有冇巴打知道自資學位政府個三萬蚊係咪直接落下期學費度？

今日收到政府封信係關loan,見到自己全年學費少咗三萬蚊，想問下有冇其他巴絲打知道嗰三萬蚊係咪直接落下期學費？

唔係喎
佢係直接入落我戶口喎
分兩期尋日過咗萬五
巴打讀邊間？

我讀I大啲top up,我前幾日都有收到萬幾同7千幾，但睇返係關同助學金嚟，今日收到既Loan份信，個全年學費真係無左三萬，所以想睇下有冇巴打知，聽日又星期六冇得打去，屌